{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15515/0'",
        "collectedDate": "2022-08-21",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "통영연극예술축제의‘ 통영 ’다운 무대 선물"
    },
    "text": "統営演劇芸術祭の「統営」らしい舞台プレゼント\n慶尚南道と統営市が主催し、統営演劇芸術祭委員会が主管する第14回統営演劇芸術祭(Tongyeong Theatre Arts Festival)を8月26日から9月4日までの10日間、統営市民文化会館、バグスゴル小劇場、統営市一帯で開催する。2作目は30日午後7時30分に舞台に上がるダルダバンプロジェクトの「島の家、ママ」（共同構成、イ·フンヒ演出）だ。 この作品は作品誕生から異彩を放つ。 統営の島を訪ね回りながら島の村の住民たちの参加で採録された話を通じて作品を共に構想し、島を訪れた俳優たちのワークショップを通じて完成した生活劇で、何よりも島を守ってきた住民、特に島に嫁いで家庭を築き、子供を産んで育てながら島に一生を捧げた母親たちの哀歓がそのままあらわれるという点で皆が共感できる劇だ。 3番目の作品は2021年統営演劇芸術祭戯曲賞受賞作で劇団タンジャムの「月と谷」(パク·ジソン作、チャン·ボンテ演出)だ。 1950年夏、報道連盟、副訳者などに集まって1000人を越える虐殺が起きた「統営良民虐殺事件」を素材にするこの作品は対立する理念の索風の中でただ自分を抱いてくれる母親を探した純粋な12歳の少女を通じて韓国戦争の悲劇的な歴史を映し出しており、詩的な台詞と没入を高めるイメージ、そして心の琴線に響く音楽は観客にとってその痛みにより共感できる劇だ。 9月4日午後7時30分に閉幕公演として行われる。 公演は事前予約制で運営され、TTAFステージ(大人15,000ウォン、青少年7,000ウォン)は有料公演で行われる。 公演予約およびイベントの詳細については、統営演劇芸術祭委員会ホームページ（http://ttaf.kr ）、カカオトーク「asea99」、企画事務局（055-645-6379）まで問い合わせればよい。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営演劇芸術祭はいつ開催されますか？",
            "answer": "統営演劇芸術祭は8月26日から9月4日までの10日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "統営演劇芸術祭の主催者は誰ですか？",
            "answer": "統営演劇芸術祭の主催者は慶尚南道と統営市です。"
        },
        {
            "question": "第14回統営演劇芸術祭の主管は誰ですか？",
            "answer": "第14回統営演劇芸術祭の主管は統営演劇芸術祭委員会です。"
        },
        {
            "question": "統営演劇芸術祭で上演される作品の一つは何ですか？",
            "answer": "統営演劇芸術祭で上演される作品の一つはダルダバンプロジェクトの「島の家、ママ」です。"
        },
        {
            "question": "「島の家、ママ」はどのような劇ですか？",
            "answer": "「島の家、ママ」は統営の島を訪ね回りながら島の村の住民たちの参加で採録された話を通じて作品を共に構想し、島を訪れた俳優たちのワークショップを通じて完成した生活劇です。"
        },
        {
            "question": "第14回統営演劇芸術祭で上演されるもう一つの作品は何ですか？",
            "answer": "第14回統営演劇芸術祭で上演されるもう一つの作品は劇団タンジャムの「月と谷」です。"
        },
        {
            "question": "「月と谷」のストーリーはどんなものですか？",
            "answer": "「月と谷」は1950年夏、統営良民虐殺事件を素材にした作品で、純粋な12歳の少女を通じて韓国戦争の悲劇的な歴史を映し出しています。"
        },
        {
            "question": "統営演劇芸術祭はいつ閉幕しますか？",
            "answer": "統営演劇芸術祭は9月4日に閉幕します。"
        },
        {
            "question": "統営演劇芸術祭の公演は事前予約制ですか？",
            "answer": "はい、統営演劇芸術祭の公演は事前予約制です。"
        },
        {
            "question": "統営演劇芸術祭の公演予約方法を教えてください。",
            "answer": "統営演劇芸術祭の公演予約およびイベントの詳細については、統営演劇芸術祭委員会ホームページ（http://ttaf.kr）、カカオトーク「asea99」、企画事務局（055-645-6379）まで問い合わせてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 493
    }
}